印尼貞子上達人秀，寒氣Hold全場

就咁睇套片都覺正，好想現場Live感受氣氛

屌，個氣氛仲正過溫子仁拍果D垃圾鬼片

Part1

Part2

sell個氣氛

白絲

有冇人睇完同我一樣個頭成日無啦啦自己fing
好似想扭斷個頭咁

又關游B事